點解林鄭可能邊笑邊講疫情情況

一路講一路笑，越聽越燥，好似講緊笑話甘